觀塘又有大陸狗周圍叫人請食飯

正話近觀塘，有兩條大陸狗一男一女都係著白衫話自己有困難，無啦啦問可唔可以請食飯，
咁我良好市民黎㗎嘛，
係咁追住佢哋話幫佢地報警，
話唔定可以協助佢地
然後佢地狂奔走咗做乜拒絕我好意。。。

想知你地平時見到有咩神對策

影相放上來

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

上星期五都有遇到呢啲人 響尖咀有個著得都幾靚既女仔 用普通話同我講話佢無錢食飯 聽到呢句當時覺得好怪 之後不了就行開咗